---> smtp сервре для тесту https://github.com/ChangemakerStudios/Papercut-SMTP


Завдання DayBook 

1) asp.net core
2) EF Core code-first approach
3) RESTful service
4) MS SQL
5) Angular

Реалізувати наступну логіку
1) реєстрація користувача можлива лише по інвайту,
 * адмін відправляєінвайт на пошту користувачеві. 
 * Реєстрація запрошує нікнейм (публічне
поле), емайл(тільки для входу) та капча (створити самостійно).

2) сторінка логіну просить пароль, логін

3) після входу юзер має можливість:
   * додати новий запис (не більше 500 символів)
   * шукати по контенту
   * шукати по даті (date range)
   * видаляти записи
   * додавати картинку

4) записи старші 2х днів видалити не можна

5) юзер може повністю видалити акаунт, причому фізично дані видаляться
лише через 2 доби. За цей період юзер можна відновити акаунт

6) картинки мають зберігатися оптимізованими (якшо залили 10 мбайт то
зберігати стиснуту версію)






Технічні деталі
1) асп.нет сесія зберігається в БД
2) весь контент щоденника має бути зашифровано в БД на випадок взлому
3) на сторінці має показуватися 5 записів, використати пейджінг
